一人一個暗戀中學miss經歷

中學果時個中文老師可能先得22,23歲，教院出來，有次我打波整親佢扶我去醫療室，一個十幾歲靚仔有幾可咁近挨住個年輕女性丫，個心卜卜跳連痛都唔記得左，記得嗰時仲同佢講咗句真係唔好意思搞到啲臭汗黐埋落你度，佢仲笑笑口講唔緊要之後好似熟咗咁，有次都唔記得咩原因上過佢屋企， 但真係淨係上佢屋企，細個時候成舊飯咁嘅樣，憨鳩鳩咁睇佢屋企啲相

上到屋企都唔識做

連登上MISS屋企指定動作:
入廁所攞MISS底褲胸圍打飛機
你有冇先? 冇就唔好認上過MISS屋企啦

嗰時真係一舊飯咁，莫講話smartphone, 連手機都係啱啱先至普及，大概係3310, Motorola startac 年代,邊識咁多嘢

卑中學 柒 閪 精神失常 miss表白

details please

咁個miss依家都已經有返咁上下年紀

Miss喺我面前烏低身俾對波我睇，我知佢係特登。

暗戀中學音樂呀sir
好靚仔

基????

有冇戴BRA先???? 見唔見到粒LIN先?

畢業時好多人去搵女miss影相, 無教過都照去

點會冇戴？不過都成對見晒，如果冇戴真係蓮頭都見埋，差D忍唔住想摷落去。
Miss短髮樣似陀鎗師姐嗰陣嘅騰麗明大波版，平時都J開佢，嗰日返到屋企不斷Flash back佢對波又J佢。

中學果陣有個後生miss幫我補bio，講到人體果課大家就唔知咩事互 flirt ，不停咁叫對方show來睇下。眼見個氣氛繼續落去就可以發生超友誼關係，好後悔最衰淆底摸左入面幾下就收手。 果次之後大家都當無事發生過

詳細啲

冇教過都有波餅食

起碼四張幾嘢

有佢fb, 都風韻猶存架

詳細啲 X 2